周星馳低調現身靈堂祭吳孟達

又話隔離，定有特權